## Авторы
- P3220 Скляров Леонид
- P3220 Базавлуцкий Никита

## Описание
- Мы часто спрашиваем в интернете как сделать что-то. Мы хотим создать сервис который позволит людям делиться руководствами в любой отрасли, читать и оценивать эти руководства.
- Пользователь регестрируется. У него есть возможность писать самому и читать чужие гайды, так же есть возможность оценки руководств и система рейтинга авторов.
- Заголовок руководства должен обязательно начинаться со слова "Как". Далее пользователь пишет руководство и отправляет его на модерацию, после чего руководство публикуется на стене автора.

## Детали
- Продукт - веб-приложение с базой данных, пользовательских интерфейс - веб-страница.
- Стек технологий - Spring MVC, MySql, Thymeleaf и возможно другие по ходу разработки
